有預感今年夏天應該突破40度高溫

支那上海已經過左 香港應該不遠鳥

美帝都唔掂

劉松仁著件咁既衫去殯儀館都幾有創意

樓豬幾時入去吠兩聲啦

原來撞著個傻既

琴日下晝體感48度

正經post冇人理